{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 Hotel ZAZA"
    },
    "text": "当ザザホテルは、お客様の快適な憩いの場となるため、毎日徹底した衛生と最高のアメニティでお客様をお迎えしています。また、龍門洞で一番大きい駐車場を保有しており、快適に駐車することができます。最近は全客室消毒剤で消毒を毎日行っていますので、ゆっくり休んでいただけます。当ホテルは総客室数38室を保有しており、近くには大田1号線炭坊駅と大田1号線龍門駅があります。支援言語では韓国語のみ可能です。払い戻しポリシーによると、3日前までのキャンセルは100%払い戻し、2日前までのキャンセルは50%払い戻し、1日前までのキャンセルは30%払い戻し、当日キャンセルは払い戻しできません。複数のユーザーのレビューを総合してみると、このホテルは清潔で親切なスタッフがいて、価格帯が安いです。周辺に便益施設が多く利用に便利で、防音もしっかりしているので深い休息を取るのに適しています。多少狭い客室だという意見もありますが、値段の割にはリーズナブルです。しばしば利用する人も多く、再訪問の意思があるという評価も見られます。清潔面では高い評価を受けますが、一部の部屋ではガス臭や老朽化した施設などの問題が発生する可能性があります。水の流れやエアコンの調節に問題がある可能性があるので注意が必要です。一部の部屋では、騒音やうるささが不便かもしれません。しかし、全般的に価格に比べて満足できる方です。追加で知っておくべき事項としては、バトルグラウンド客室がオープンしており、広い駐車場での駐車に便利で、貸室は5時間利用可能で、早い宿泊入室は16時から可能です。また、無料のスナックバーを利用でき、盗撮防止プログラムを運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザザホテルでは何日ごとに消毒を行っていますか？",
            "answer": "ザザホテルでは毎日消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ザザホテルには大田1号線炭坊駅と大田1号線龍門駅があります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ザザホテルの払い戻しポリシーでは、3日前までのキャンセルは100%払い戻し、2日前までのキャンセルは50%払い戻し、1日前までのキャンセルは30%払い戻し、当日キャンセルは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "複数のユーザーレビューを総合してみると、ザザホテルは清潔で親切なスタッフがいて、価格帯が安いです。周辺に便益施設が多く利用に便利で、防音もしっかりしているので深い休息を取るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ザザホテルでは最高のアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ザザホテルは総客室数38室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの支援言語は何語ですか？",
            "answer": "ザザホテルの支援言語では韓国語のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ザザホテルは価格帯が安いです。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの利用者の評価はどうですか？",
            "answer": "ザザホテルを利用した人々の評価では、多くの人が満足しており再訪問の意思もあるようです。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの問題点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋ではガス臭や施設の老朽化などの問題が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルはどのような追加サービスがありますか？",
            "answer": "ザザホテルではバトルグラウンド客室がオープンしており、広い駐車場での駐車に便利です。また、貸室は5時間利用可能で、早い宿泊入室は16時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルではどのような対策をしていますか？",
            "answer": "ザザホテルでは最近は全客室消毒剤で消毒を毎日行っています。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの部屋は狭いですか？",
            "answer": "一部の部屋は狭いという意見もありますが、値段の割にはリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの部屋には問題がありますか？",
            "answer": "一部の部屋では水の流れやエアコンの調節に問題がある可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルの部屋は静かですか？",
            "answer": "全般的に防音がしっかりしているので、静かに過ごすことができますが、一部の部屋では騒音やうるささが不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "ザザホテルでは何を利用できますか？",
            "answer": "ザザホテルでは無料のスナックバーを利用できます。また、盗撮防止プログラムも運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 728
    }
}